


  Powyzsze ziola pochodza z mojego dawnego muda - Laudy.
  Tworca ich byl Mored i odwalil spory kawalek dobrej
  roboty. Drobne poprawki aby to dzialalo na naszym
  mudzie, oraz poprawki estetyczne wprowadzil Tharim.

